【4月新番】情色漫畫老師（エロマンガ先生）【第 8 話】

情色漫畫老師
エロマンガ先生

高中生兼輕小說作家的 和泉正宗有個家裡蹲的妹妹 和泉紗霧，一年前才成為我妹妹的她，完全不走出房間、每天用力踩踏地板，要我幫她準備食物。擔任正宗輕小說的插畫家的「情色漫畫老師」，是個能夠畫出非常棒的煽情圖的可靠夥伴。但是，正宗突然發現衝擊的事實──情色漫畫老師其實是我的妹妹!?

PV2

──STAFF──
原作：伏見つかさ
原作插畫：かんざきひろ
監督：竹下良平
系列構成：高橋龍也
角色設計：織田広之
總作畫監督 : 岡 勇一、小林真平
色彩設計 : ホカリカナコ
美術監督 : 小川友佳子（KLAS）
攝影監督 : 青嶋俊明
音響監督 : 山口貴之
音樂 : 菊谷知樹
動畫製作：A-1 Pictures

──CAST──
和泉 紗霧：藤田 茜
和泉 正宗：松岡禎丞
山田 妖精：高橋未奈美
千壽 村征：大西沙織
神野 惠：木戸衣吹
高砂 智恵：石川由依
獅童 國光：島﨑信長
神樂坂 菖蒲：小松未可子

──OP──

Claris ヒトリゴト
RELEASE: 2017年4月26日
ITUNES:

──ED──

TrySail 『adrenaline!!!』
RELEASE: 2017年5月24日

──回帶──
立即重溫繁體中文字幕 第 1 至 7 話 ：

──放送──
TOKYO MX 土曜 24：30～
AT-X 日曜 21：00～

今次啱時間喇

咁遲先開

屌你呀

出左幾日啦

靜啦柒頭

F9

GCF9

DLLM

55

岩岩係上面聽完先發覺已經有

幾時elf回

有新ED

藤田茜唱，如果有留東京七姊妹就知佢唱歌其實幾好

唔玩app game

我都係開game登入
條片係2rd live

佢仲有個2.5live唱得仲好

角川 刀劍桐人個到

估唔到

有黑貓桐人外掛佬同赫羅客串

STAR BURST STREAM

ELF the best

Trash

亂入

係咪全部都a-1出？

黑貓

除左SAO係A1
其他唔係
魔劣=MADHOUSE
狼辛=Brain's Base, Marvy Jack

黑貓, elf

魔劣劇場版變咗8BIT

電撃文庫

8bit..........

桐人後面仲有個川原

係

好撚高質呢集

見到真。黑貓

今集想笑死人咩

中村出黎笑兩聲又收工 but製作組

好似送野果個都係佢

黑猫bb

紗霧最兕個句係咪即係代表係房睇煙花講d野全部都係發夢?

唔係，佢夢想係同喜歡的人結婚
但睇煙花應承自己會為左哥哥做妹妹依個角色
所以話自己的夢想變得更遠

花澤出黎笑兩下又收成集錢落咁重本既

小清水同中村仲勁，人工最貴

狼辛幾時先出III

不講狼辛，魔科故事同畫風真係渣作，唔好拿自己同渣作比好嗎

政宗隻腳做乜鳩

不要再說了

elf收家姐卡

Elf

魔劣而家起碼都係電擊排第二 遲D又有劇場版上
唔通搵過氣加速同魔禁咩

must not fap

全套野sagiri用得最多既表情:

桐狗後面隻機器人咪係加速既川原礫

究竟魔劣邊度好睇

咁川原係刀劍作者姐 你唔會見肥雪單獨上鏡架WO

呢集好好睇 感情位高低起伏過山車咁
12,14歲既人真係有咁成熟嗎?

駁5刀

正過老虎

sagiri

開場個part好正

btw妖精個part好慘

細過自己想人做姐姐是咪痴媽根

今集結尾整到似最後一集咁

今集好高汁

炮灰方式創新

良回

度門個鎖裝飾黎

打緊J

到底個鏡頭有乜含意 真係扯左?

見到咁可愛既女仔唔扯都難

中村,小清水,花澤
btw新ed幾好聽

又係信長X松岡

我記錯定點 阿妹間房隻窗唔係對住山田妖精間屋咩

係另一邊隻窗

我都諗左諗

有點伏喎個尾，唔會bad end 架可？

奮身妹妹股

High risk high return
我都All in 妹妹

俺妹都bad end左次

今次義妹點都bed end掛

嘩屌，sagiri本身乜朋友都冇，如果都bad end咪自殺都似
監制定作者想收刀片？

又bad end
到時伏見司條撚樣想點死
派我黑貓好人卡

買定刀片了

今集好笑

有矛原作黨可以講下妹妹同哥哥遲下有冇咩大進展
等得好心急

就係上次實妹被迫bad end左次
呢次個setting一開波就排除曬所有不安因素先開始(血親，老豆老母)
sagiri嬴在起跑線上
邊有得輸

我有睇到
解釋返呢次點會有得輸既因素姐

btw 其實姑姐同正宗老豆嘅關係
就係京介簡左第二個嘅end
諗下京介如果簡左第個 佢老婆就會日日俾桐乃針對 但係桐乃又知自己係實妹唔可以一齊 搞到大家都輸

俺妹隻PSP GAME
桐乃知道自己唔係實妹之後即刻食左京介 (好似係)

唔同既，姑姐係神女有心 襄王無夢。
正宗同紗霧係互相鍾意

咁痴線
冇玩過PSP隻game

狼辛

仲要食得勁快
入房講兩講
End

終於有人睇到

幾時有megumi睇

fashion bitch

就算是fashion bitch 可以上就行了吧

fbi is watching you

我...
我無份架
唔關我事架...

Megumi = G

入ayase線咪冇事
雖然要二周目

平時都唔係妹派嘅我都不得不說紗霧真係好正

點解今集D作畫特別高汁?

睇漫畫
村征俾左幾多＄，動畫多左野既
又正坐又搖頭

sagiri果d場口高汁就得

下集妖精

表白

下集真係不得了

和服就係要搭隱藏巨乳
btw妖精rip

Elf the best

elf

妖精根本係黑貓同桐乃既合體 但就無桐乃咁只傲無乜嬌